Ik weet zeker dat er een enorme veel smart beaux in Exeter; maar u weet, hoe kan ik zien wat smart beaux er misschien over Norland; en ik was alleen bang dat de Miss Dashwoods vinden het misschien saai in Barton, hadden ze niet zoveel als ze gebruikt te hebben.
Maar misschien jongedames mogen niet hoeven te bekommeren over het musée des Beaux-Arts, en had net zo lief zonder ze moeten met hen.
Voor mijn part, ik vind ze enorm prettig, mits ze kleed smart en gedragen civil.
Maar ik kan het niet uitstaan om te zien hoe ze vies en smerig.
Er is nu Mr. Rose in Exeter, een enorm slimme jongeman, nogal beau, griffier bij Dhr Simpson, weet je, en toch als je maar hem ontmoet in een ochtend, hij is niet geschikt om te worden gezien.-- ik veronderstel dat uw broer was nogal een beau, Miss Dashwood, voordat hij trouwde, want hij was zo rijk?"
"Op mijn woord," antwoordde Elinor, "Ik kan u niet zeggen, want ik vind het niet perfect begrijpen de zin van het woord.
Maar dit kan ik zeggen, dat als hij ooit een beau voordat hij trouwde, hij is een nog want er is niet de kleinste verandering in hem."
"Oh!
Lieve!
Eén denkt niet gehuwde mannen wordt beaux--ze hebben iets anders te doen."
